條頸生左粒腫瘤 連口都mak唔大

本身係個條頸成日痛
牙較好kick mak唔大
同埋成日頭痛
睇左骨科 照完X光

生命滿希望

祝君健康 🙏

巴打可唔可以描述多啲病徵？
咩腫瘤？
Btw祝早日康復

想問下頭邊個位痛？
咩痛法？刺痛？

我聽到一半已經成個人空白左
好似仲要化驗
不過個醫生都叫我做定心理準備先

想問下粒腫瘤喺頸邊個位？凸唔凸出

巴打
加油

可能淋巴發炎？跟住惡化左？

祝你平安
保重

幾歲

希望係良性 祝你早日康復 健健康康

祝身體健康

幫你祈福

希望你係良性 巴打你要加油 唔好放棄自己💪🏻💪🏻✨❤️

幾時割？

祝君安好

瘤建割

25歲

唔算好凸

無事 會無事的

幾年前 body check都話有 個陣就話無事

呢家又要驚多次

都未知係咪惡化
但我就好驚
上網check 完d 症狀好似
因為仲周不時流鼻血
岩岩先開始為夢想奮鬥 唔想咁快玩完

好撚忐忑

屌淋巴發炎要食藥 如果唔係真係會惡化

如果係周不時流鼻血同單邊頸痛，好大機會係淋巴癌

咁後生都有

咁撚大鑊

我有個朋友之前又係咁
但佢係油脂多果隻

所以腫左一大舊
你會唔會都係咁呀